牛頭角地鐵站又做乜撚野

屌你老母過千人等緊車
唔撚柒係又壞呀下嘛

剛開番車，嚇死

屌佢老母又壞

油麻地果面訊號故障

坐uber啦

係唔係冇番事La

油麻地信號故障啊 又遲5分鐘

又壞呀

狗鐵

垃圾

屌

多人到閪

已壞
真係屌佢老母

唔好意思 又要加價

唔好意思

係呀又壞

好彩我已經返到屋企